侵：做咩要逼人帶口罩

Donald Trump stressed that the guidance released on Friday was "voluntary".

"You do not have to do it," he said. "I don't think I'm going to be doing it."

屌 侵又搞乜撚野
個頭連登仔先屌完啲自私撚唔戴罩
唉 唔撚爭氣

牙侵唔好撚鳩埋我地啦

我屌你啊侵 唔爭氣 中招點鳩算

成七八十歲人
屌你老母 中招真係長命百歲

唉 唔好廢老上身啊

希望侵中招

唔好啊屌

撚狗咋

鳩佬

又撚狗

好on9

兒登：呢個時勢重出街 唔死都無撚用

出街都唔戴口罩 點駁

佢哋唔夠罩
強制嘅話會引起好大反彈

你驚你可以戴 可以唔出街
但唔該唔好控制人要點做點做

咪癲啦阿浸，我唔想你連唔到任架

唔戴口罩都包住塊布啦， 減少飛沫傳染

我地個政府都無逼人帶啦

唔夠咪唔戴囉

戴咗又俾人屌自己保命唔理前線

還掂總統附近長期有醫療團隊中咗即刻啪解毒針

希望佢連到任啦

中國抗疾的確好過美國

侵知道美國人最鍾意反叛，叫人唔帶，d 人就會帶

的確口罩唔係萬能.. 有咩問題..
不過管理華人 尤其自私嘅華人
就要訓練全民戴罩 啲無公德心嘅撚屌先唔會咁易傳染到人

我明係維穩 你美國誠實啲邊有人反 個個尊重你

連登兒：好撚自私死全家

唔會既

連登兒：你自打嘴巴 香港又要戴 自私就自私

美帝

侵話唔洗

連登兒屌鬼

唉 大選仲有無希望

比你估到......

牙侵我地唔會話你自私架屌你老母

天佑美帝
光復香港靠侵

無左侵
點光復香港

香港既命運係侵手上

屌那星

自己驚咪戴 唔驚咪唔戴
外國不嬲重視自由選擇權多過夾硬逼人做
加上
戴都唔夠仲逼全民戴盞搞到恐慌...

係呀 又撚狗

大城市民主黨票倉，trump理撚得你

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

記住share香港人嘅抗疫成功經驗，如果話冇口罩就blame落支那人度

希望你中招

樓主五毛

侵有提過

真正既自由 係咪藍絲唔戴都無得屌佢

俾你估到.....

希望有奇蹟出現 侵會續到落去